聽日驗眼

好驚眼盲

衰咩?

睇嘢有黑影，眼紅

要檢查下眼底
God bless you

多謝你好緊張

清驗完？點啊？

How are you

有冇話咩事？

多謝大家關心無大礙，不過大家記得要好好護眼

點護

點醫？

都係不外乎多啲眨眼，用眼定期休息，眼乾嘅話滴多啲人工淚液（mild啲嘅），同埋唔好亂滴眼藥水

無得醫

飛蚊症？
視力退化？

頗嚴重嘅飛蚊，但係又唔係病理性原因所以無得醫

我老豆有左幾十年
巴打出街小心D睇車

Thanks

你到底想點

I want everything to be alright

Ching 想問吓你幾多歲？ 小弟都有少少透明影

20

同你一樣 21

真係要好好睇住自己身體
細個唔覺 大個周身病痛
新年快樂

Ching建議盡快check check佢，求個心安都好

Ching講得冇錯